[{"repairJobId": "TRF02-2020_0013", "internalSerial": "3001-28-127", "toolName": "Area", "problem": "แจ้งซ่อมตู้ที่อสร\nตู้ล็อกไม่ได้", "informByFullname": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "informDate": "2020-02-19 09:51:53", "remark": "โกดัง คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-15 11:10:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึกหรอ", "solution": "ปรับปรุง", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0014", "internalSerial": "3001100119", "toolName": "Baghouse Filter", "problem": "ฝุ่นรั่วออกฝาได้", "informByFullname": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "informDate": "2020-02-19 10:21:17", "remark": "BAG HOUSE FILTER&FAN TURN HEAD HM3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-15 11:12:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลเสื่อม", "solution": "ซีลใหม่", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0015", "internalSerial": "3001100060", "toolName": "Cascade Magnet", "problem": "ฮอปเปิร์ทางลงแม่เหล็กชำรุด", "informByFullname": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "informDate": "2020-02-19 11:09:14", "remark": "CASCADE MAGNET INTAKE3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-15 11:22:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "ปะใหม่", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0016", "internalSerial": "3001100062", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ท่อทางลงถัง 12 รั่ว", "informByFullname": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "informDate": "2020-02-19 11:11:04", "remark": "TURN HEAD INTAKE3 TO HM BIN ลงถัง 1-10", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0017", "internalSerial": "3001100378", "toolName": "Vibrating Sieve", "problem": "ท่อก่อนลงตะแกรงร่อนอัดเม็ด4 รั่ว", "informByFullname": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "informDate": "2020-02-19 11:14:01", "remark": "PELLET SCREENER PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-15 11:23:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "ปะใหม่", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0018", "internalSerial": "3001-21-127", "toolName": "Area", "problem": "Flab Box สั่งงานไม่ได้", "informByFullname": "สุริยันต์  แสงอินทร์ ไซโล-2", "informDate": "2020-02-21 15:35:20", "remark": "ไซโล 2 คลังวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "รุ่งนิรัญ  ส้มแก้ว วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ไซโล 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0019", "internalSerial": "3001800028", "toolName": "Hand Add", "problem": "เพิ่มแสงสว่างส่องบ่อผ่าเตรียมนม", "informByFullname": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "informDate": "2020-02-23 00:09:24", "remark": "บ่อ Hand Add", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-03 08:42:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ไม่มีแสงสว่างส่องบ่อฝานม", "solution": "ติดตั้งโคมไฟเพิ่ม", "engineer": "นพรัตน์  วิลัย วิศวกร 2", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0020", "internalSerial": "3001100062", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ท่อลงถัง10 รั่ว", "informByFullname": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "informDate": "2020-02-24 08:20:25", "remark": "TURN HEAD INTAKE3 TO HM BIN ลงถัง 1-10", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0021", "internalSerial": "3001100113", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ซีลรอยต่อระหว่างโรตารีฟีตเดอร์กับเครื่องบด 3 ชำรุด ส่งผลให้ฝุ่นวัตถุดิบรั่วไหลเป็นจำนวนมากขณะเดินเครื่องบด", "informByFullname": "ทิพย์กรรัตน์ นาคดี ผสม", "informDate": "2020-02-24 08:29:41", "remark": "HAMMER MILL 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0022", "internalSerial": "3001100030", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ฝาฐานกระพ้อไม่สนิทฝุ่นวัตถุดิบรั่วไหลขณะรับขึ้นตึกผลิต", "informByFullname": "ทิพย์กรรัตน์ นาคดี ผสม", "informDate": "2020-02-24 08:50:17", "remark": "BUCKET ELEVATOR INTAKE1 ต้นสูง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-03-15 11:28:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ทิพย์กรรัตน์ นาคดี ผสม", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0023", "internalSerial": "3001100043", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ฝาฐานกระพ้อปิดไม่แนบสนิท ฝุ่นวัตถุดิบรั่วไหลได้ขณะรับวัตถุดิบขึ้นตึกผลิต", "informByFullname": "ทิพย์กรรัตน์ นาคดี ผสม", "informDate": "2020-02-24 08:52:34", "remark": "BUCKET ELEVATOR INTAKE2 ต้นเตี้ย", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0024", "internalSerial": "3001100117", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ฝาฐานการพ้อบด 3 ปิดได้ไม่แนบสนิทฝุ่นวัตถุดิบรัวไหลได้ระหว่างทำการบด", "informByFullname": "ทิพย์กรรัตน์ นาคดี ผสม", "informDate": "2020-02-24 08:54:34", "remark": "BUCKET ELEVATOR HM3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0025", "internalSerial": "3001100024", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ฐานกระพ้อรับวัตถุดิบรั่ว วัตถุดิบรั่วไหลได้", "informByFullname": "ทิพย์กรรัตน์ นาคดี ผสม", "informDate": "2020-02-24 08:57:44", "remark": "BUCKET ELEVATOR INTAKE1 ต้นเตี้ย", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0026", "internalSerial": "3001100113", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ฝุ่นรั่วไหลผ่านช่องว่างเพลากลับทางลงวัตถุดิบ", "informByFullname": "ทิพย์กรรัตน์ นาคดี ผสม", "informDate": "2020-02-24 12:08:23", "remark": "HAMMER MILL 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0027", "internalSerial": "3001101122", "toolName": "Lift (ลิฟส่งของ)", "problem": "ลิฟเสีย", "informByFullname": "ไอริน  วรรณประภา วิศวฯซ่อมบำรุง", "informDate": "2020-02-26 10:07:15", "remark": "ลิฟท์โดยสารขนาด 700 KG", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ไอริน  วรรณประภา วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0028", "internalSerial": "3001100331", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ปรับตั้งลูกกลิ้งยาก บรูชลูกกลิ้งแน่นเวลาปรับตั้งต้องให้เพลาตอกกระแทก", "informByFullname": "ทิพย์กรรัตน์ นาคดี ผสม", "informDate": "2020-02-26 10:34:21", "remark": "PELLET MILL 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-03-15 11:30:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ทิพย์กรรัตน์ นาคดี ผสม", "failureCode": "FC15", "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ฝืด", "solution": "ปรับตั้งใหม่", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0029", "internalSerial": "3001100376", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ฮอปเปอร์หัวกระพ้ออาหารรั่ว", "informByFullname": "ทิพย์กรรัตน์ นาคดี ผสม", "informDate": "2020-02-26 15:23:27", "remark": "BUCKET ELEVATOR PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-15 11:21:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ทิพย์กรรัตน์ นาคดี ผสม", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "ปะใหม่", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0030", "internalSerial": "3001-29-121", "toolName": "Area", "problem": "ติดตั้งรางลงข้าวโพด โกรก 5(1)", "informByFullname": "เอกพงษ์   บุญเอก", "informDate": "2020-02-27 08:21:04", "remark": "กิจการขนถ่าย รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-15 11:17:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "Ekkapong Boonek", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC07", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "ติดตั้งทางลงข้าวโพด", "solution": "ติดตั้งทางลงข้าวโพด", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0031", "internalSerial": "3001-29-121", "toolName": "Area", "problem": "ติดตั้งรางลง ข้าวโพด โกรก 5(2)", "informByFullname": "เอกพงษ์   บุญเอก", "informDate": "2020-02-27 08:30:06", "remark": "กิจการขนถ่าย รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-15 11:15:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "Ekkapong Boonek", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "จะลงข้าวโพด", "solution": "ติดตั้งทางโรงข้าวโพด", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0032", "internalSerial": "3001-29-121", "toolName": "Area", "problem": "เทปูนรอยแตกในโกดัง B2 (ฝั่งศาล)", "informByFullname": "เอกพงษ์   บุญเอก", "informDate": "2020-02-27 08:33:07", "remark": "กิจการขนถ่าย รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0033", "internalSerial": "3001-29-121", "toolName": "Area", "problem": "ติดตั้งตาข่ายกันนก ประตูโกดัง B2", "informByFullname": "เอกพงษ์   บุญเอก", "informDate": "2020-02-27 08:36:54", "remark": "กิจการขนถ่าย รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0034", "internalSerial": "3001-91-902", "toolName": "Area", "problem": "เพิ่มฝาครอบปลั้กไฟ ศาลาหน้าโรงงาน", "informByFullname": "คามฒี ศรีมณี ธุรการ", "informDate": "2020-02-27 10:17:09", "remark": "อาคารสำนักงานบุคคลธุรการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-24 10:00:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คามฒี ศรีมณี ธุรการ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ยกเลิกการใช้งาน", "solution": "รื้อถอดออก", "engineer": "นพรัตน์  วิลัย วิศวกร 2", "departmentName": "อื่นๆ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0035", "internalSerial": "3001-91-902", "toolName": "Area", "problem": "เพิ่มฝาครอบหลอดไฟโรงจอดรถมอเตอร์ไซด์", "informByFullname": "คามฒี ศรีมณี ธุรการ", "informDate": "2020-02-27 10:20:45", "remark": "อาคารสำนักงานบุคคลธุรการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-20 13:32:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คามฒี ศรีมณี ธุรการ", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ไม่มีฝาครอบโคมไฟ", "solution": "ติดตั้งโคมไฟใหม่", "engineer": "นพรัตน์  วิลัย วิศวกร 2", "departmentName": "อื่นๆ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0036", "internalSerial": "3001-91-902", "toolName": "Area", "problem": "เปลี่ยนสายไฟให้ได้มาตรฐานกับเต้ารับ ขนาด 2.5sq.mm เปลี่ยนเต้าเสียบเป็นแบบยาง", "informByFullname": "คามฒี ศรีมณี ธุรการ", "informDate": "2020-02-27 10:23:15", "remark": "อาคารสำนักงานบุคคลธุรการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-16 08:39:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คามฒี ศรีมณี ธุรการ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "ไม่มี Bushing กันบาดสาย", "solution": "ใส่ Bushing", "engineer": "นพรัตน์  วิลัย วิศวกร 2", "departmentName": "อื่นๆ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0037", "internalSerial": "3001-91-902", "toolName": "Area", "problem": "เจาะตู้ร้อยสายไฟฟ้า (ศาลาหน้าโรงงาน)", "informByFullname": "คามฒี ศรีมณี ธุรการ", "informDate": "2020-02-27 10:26:14", "remark": "อาคารสำนักงานบุคคลธุรการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-16 08:41:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คามฒี ศรีมณี ธุรการ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "Connector flex หลุด", "solution": "ขันแน่น", "engineer": "นพรัตน์  วิลัย วิศวกร 2", "departmentName": "อื่นๆ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0038", "internalSerial": "3001-91-902", "toolName": "Area", "problem": "เพิ่มอุปกรณ์ป้องกันไม่ให้สายไฟโดนบาด", "informByFullname": "คามฒี ศรีมณี ธุรการ", "informDate": "2020-02-27 10:29:11", "remark": "อาคารสำนักงานบุคคลธุรการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-16 08:44:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คามฒี ศรีมณี ธุรการ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "Connector ท่อ IMC ไม่มี", "solution": "ใส่ใหม่", "engineer": "นพรัตน์  วิลัย วิศวกร 2", "departmentName": "อื่นๆ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0039", "internalSerial": "3001-91-902", "toolName": "Area", "problem": "เทปูพื้นทางเข้าห้องน้ำชาย ข้างหม้อแปลง", "informByFullname": "คามฒี ศรีมณี ธุรการ", "informDate": "2020-02-27 10:41:50", "remark": "อาคารสำนักงานบุคคลธุรการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "อื่นๆ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0040", "internalSerial": "3001100031", "toolName": "Flab Box", "problem": "Switch ปิดเปิดระบบลมเป่าขัดข้อง", "informByFullname": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "informDate": "2020-02-27 11:17:53", "remark": "F/B INATKE1 TO HM/MIX BIN", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0041", "internalSerial": "3001100103", "toolName": "Air Lock", "problem": "ตู้ Air chock ตัน", "informByFullname": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "informDate": "2020-02-27 11:21:17", "remark": "AIR LOCK BAGHOSE FILTER HM2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0042", "internalSerial": "3001-28-127", "toolName": "Area", "problem": "แจ้งโคมไฟแตกตรงบันไดขึ้นหัวบรรจุ4", "informByFullname": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "informDate": "2020-02-27 14:19:13", "remark": "โกดัง คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "รุ่งนิรัญ  ส้มแก้ว วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0043", "internalSerial": "3001-28-127", "toolName": "Area", "problem": "แจ้งซ้อมปักแตกตรงต้ายถุนหัวบรรจุ4", "informByFullname": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "informDate": "2020-02-27 14:20:43", "remark": "โกดัง คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0044", "internalSerial": "3001-91-901", "toolName": "Area", "problem": "Test", "informByFullname": "ไอริน  วรรณประภา วิศวฯซ่อมบำรุง", "informDate": "2020-02-27 14:22:56", "remark": "อาคารสำนักงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ไอริน แจ้งซ่อม BOT", "departmentName": "อื่นๆ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0045", "internalSerial": "3001100701", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "แจ้งซ้อมสายพานจ่าย4\nสายกราวด์หลุด", "informByFullname": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "informDate": "2020-02-27 14:24:29", "remark": "BET CONVEYOR สายจ่าย#6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-04 17:00:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "จุดต่อสายมีการขยับไปมา", "solution": "ตัดต่อสายช่วงที่ชำรุดออก ", "engineer": "รุ่งนิรัญ  ส้มแก้ว วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0046", "internalSerial": "3001100691", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "แจ้งซ้อมที่หุ้มสายไฟขาด", "informByFullname": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "informDate": "2020-02-27 14:27:31", "remark": "BET CONVEYOR สายจ่าย #1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ไอริน  วรรณประภา วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0047", "internalSerial": "3001-91-922", "toolName": "Area", "problem": "Test2", "informByFullname": "ไอริน  วรรณประภา วิศวฯซ่อมบำรุง", "informDate": "2020-02-27 14:31:37", "remark": "หอพักหน้าท่า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-27 14:37:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ไอริน  วรรณประภา วิศวฯซ่อมบำรุง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC10", "repairDescriptionEng": "เติมน้ำเข้าเครื่อง", "repairDescriptionTha": "เติมน้ำเข้าเครื่อง", "rootCause": "หัก", "solution": "เปลี่ยน", "engineer": "ไอริน  วรรณประภา วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "อื่นๆ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0048", "internalSerial": "3001100691", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "แจ้งซ่อมไฟเลนสายพานจ่าย2\nเสียไม่หมุน", "informByFullname": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "informDate": "2020-02-28 09:48:33", "remark": "BET CONVEYOR สายจ่าย #1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-28 14:27:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสีย", "solution": "เปลี่ยนตัวใหม่", "engineer": "นพรัตน์  วิลัย วิศวกร 2", "departmentName": "คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0049", "internalSerial": "3001100249", "toolName": "Rotary Feeder", "problem": "บานพักหัก และซีลเสื่อมสภาพ ฝุ่นอาหารรั่วไหลครับ", "informByFullname": "ทิพย์กรรัตน์ นาคดี ผสม", "informDate": "2020-02-28 11:17:30", "remark": "BELT FEEDER HM4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-15 11:13:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ทิพย์กรรัตน์ นาคดี ผสม", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "บู๊ชหัก", "solution": "เชื่อม", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF02-2020_0050", "internalSerial": "3001100343", "toolName": "Vibrating Sieve", "problem": "ติดตั้งสายกราวด์ตะแกรงร่อน", "informByFullname": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "informDate": "2020-02-28 11:43:51", "remark": "PELLET SCREENER PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-02 09:40:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "failureCode": "FC19", "failureDescriptionEng": "ไฟรั่ว / ลัดวงจร", "failureDescriptionTha": "ไฟรั่ว / ลัดวงจร", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "สายกราวด์ตะแกรงร่อนไม่มี", "solution": "ติดตั้งสายกราวด์ใหม่", "engineer": "อดิเทพ  ศิริกาล วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}]